變態香蕉(又名神棍) twitter account 俾人ban 左

似乎有人唔想佢再出聲

唔係因為比公安拉左咩

又洗頭艇?

從來無肉身脫過支

LM

乜水

神棍消失前出過一個奇怪po

有冇cap低俾大家睇睇?

依個係唔係神棍

幾日無上twitter, 搞咗神棍個零月果班二次元做乜連阿姨都搞埋

一直有follow神棍，但到後期無認真睇
其實有無人爆過/估到佢乜水？講到自己識好多內幕人士咁

新戶口又玩完

有人話過佢係移民中介

人地又開咗新戶口喇

涅槃神棍

佢最新個account 都ban 埋

ig

完全唔知乜水，
無頭無尾
點討論？

而家用邊個ac